2019年，我放棄左自己最大興，選擇出來抗爭

我係香港一個不算知名既YouTuber，曾經主要係拍打機類似既主題，曾經係九月出過願榮光歸香港Minecraft Note Block版，間中都會為社會議題出下聲。

我13年開台，我差唔多已經做左6年既YouTuber，拍左近1000條片。雖然唔係好多人鍾意睇我D片，但始終係我最大興趣，所以我可以堅持到2019年。

每一年我都會訂立十個目標比自己，其中一個係繼續經營我既頻道，但自從反修例運動開始後，我做左最大決定。

我承認自己以前真係一個港🐷，除左打機拍片剪片之外，我咩都唔想做。但係經歷一連串既抗爭，有好多熱愛民主自由既港人被極權政府不斷打壓，遍地黑警暴行，有人更付出性命去爭取自由與民主。

自從612後，我暫停所有拍片工作，站出來與手足同一陣線，由一個和理非進化成勇武。係呢段時間，我出去既時間仲多過係屋企，拍片時間自然會減少。

當我睇自己呢年既目標，先發現原來我真係放棄左我呢生人最大既興趣。我唔會後悔放棄自己興趣去出黎抗爭，因為出面大把人都犧牲自己前途出來抗爭，我算什麼？

沒有香港仲邊有前途？更加講唔上可以比我繼續拍片。仲記得16年網絡23條，係網絡界根本係一個惡法！如果香港輸左，惡法再強推，話唔定我地連拍片既自由都冇......

我出呢個post唔係想宣傳自己，更唔係講自己有幾把炮，係希望用自己既例子，去鼓勵多D人正視社會問題，真係唔好覺得政治唔關你事，如果將來連食飯都犯法，我地唯一既出路係要推到政權，不惜一切代價。

光復香港，時代革命

五大訴求，決一不可

香港獨立，唯一出路

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

推